我想搵番一首英文歌 希望巴打幫幫忙

印象中個mv係一個細佬仔邊彈住鋼琴邊唱歌 有時落住雨彈 有時係條街到陣 唔知有冇記錯

呢首?

係 唔該巴打

早幾年佢都好紅，但我覺得佢live麻麻